{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000090320",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 산아래펜션"
    },
    "text": "ソウルから近い南楊州に位置する山の下のペンションは、澄んだ渓谷の水と森林浴を楽しめる祝霊山に位置しています。 ペンションは祝霊山休養林入口内に位置し、徒歩3~4分で祝霊山の渓谷に到着することができ便利です。 ペンション内にはバーベキューを楽しめる客室前デッキと無料で利用できるフットサル場もあります。 ただし、フットサル場は平日のみ利用可能で、週末は駐車の問題で利用できません。 カラオケは入室後から23時まで利用可能ですが、これは団体ルームで利用でき、1時間当たり20,000ウォンが料金となります。 ペンションではプール運営もしていますが、6月から9月まで10時から20時まで運営され、水深は1.2mです。 そして水着とノースリーブとショートパンツを履いてご利用いただけます。 ただし、子供は必ず保護者同伴時にのみ利用でき、保護者は子供たちの安全のために注意しなければなりません。 ペンションは駐車場があり、小さなスーパーは徒歩1分の距離にあり、ハナロマートは車で10分の距離に位置しています。 さらに乳幼児も人数に含まれ、追加料金が約1万ウォンずつ課されます。 山の下のペンションが皆様をお待ちしておりますので、ぜひご利用ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは南楊州の祝霊山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはバーベキューを楽しめる客室前デッキと無料で利用できるフットサル場があります。ただし、フットサル場は平日のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "カラオケはいつ利用できますか？",
            "answer": "カラオケは入室後から23時まで利用できます。ただし、団体ルームで利用でき、1時間当たり20,000ウォンが料金です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは6月から9月までの間、10時から20時まで利用できます。水深は1.2mです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "子供はプールを利用できますか？",
            "answer": "はい、子供もプールを利用できますが、必ず保護者同伴時にのみ利用できます。保護者は子供たちの安全のために注意を払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはスーパーマーケットはありますか？",
            "answer": "はい、小さなスーパーは徒歩1分の距離にあります。また、ハナロマートは車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、乳幼児も人数に含まれ、追加料金が約1万ウォンずつ課されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何がありますか？",
            "answer": "ペンションには渓谷に到着することができる祝霊山の休養林入口があります。また、バーベキューを楽しめる客室前デッキと無料で利用できるフットサル場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ペンションへは徒歩で祝霊山の休養林入口まで3~4分で到着することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 476
    }
}